梁詠琪新秀輸俾鄭秀文 唱兒歌發亮攞獎

盡情愚弄我吧

梁詠琳喎

睇完條片以為自己睇錯標題

當年好細個
應該係90年代中期
嗰時興包青天
記得梁詠琳跟TVB去咗開封拍特輯
話佢畀包公老婆上咗身